和理非唔係打不還手 唔係衝就係鬼

機場post好多人話唔可以和理非
萬一有人打人 警狗又放對方走
唔通就由佢打 所以一定要勇武

其實好多和理非既共識都係
唔好主動打人 或者衝唔合理地方
絕對唔係打不還手 同 衝就係鬼

唔合理地方係例如
好耐以前講過既高等法院 雖然係三權之一 不過作為法治既象徵 同埋係義士比人控罪既最後防線
暫時法庭裁判都重係比較獨立
唔係我地要示威要反對既 都唔會衝
重有機場禁區 衝左即係會引黎我地無份抵抗既武力 例如真槍 要犧牲手足生命
而且並唔係對準政警既
都唔會支持

如果有黑警混入示威者 或者廢老打人
大部份既和理非其實都絕對支持還擊
見到頭破血流既黑警都會覺得大快人心

如果要打黑社會我最怕係傷好多手足
但如果手足唔怕同夠人 要去同佢地死過 都會全力支持
利申係北角有遞鐵通比前線

無論如何 有一日手足就算真係做左我暫時未接受到既勇武
就算真係放核彈 錫春袋
我自己真係點都唔會割 因為大家都係同路人
要一齊槍口對外

我知道好多手足覺得齋坐無用
但其實係機場我地做緊既 係make noise比外國媒體
佢地報左幾個月既衝突 最後都重有咁多人和平咁係經濟既樞紐 - 機場去支持 去繼續抗爭
係新聞畫面上會係一個好壯觀既畫面 會引起唔同報導
我地要引起外國勢力既關注 為我地既革命帶黎突破

光復香港 時代革命
9-11/8 機場
10/8 大埔 黃大仙
11/8 港島東 深水埗

今日機場

聽日 機場 大埔 黃大仙

星期日 機場 港島東 深水埗

將人分開和理非同勇武 搞二元對立既人係咪on9 明明大家都一體

光復香港

時代革命

我認同大家都係手足 但始終好多人都中意分勇武/和理非 但其實我地每人都有勇武同和理非既一面

呢篇文係寫比重覺得自己係和理非/勇武既人睇
但到頭來其實大家都係同路人
今日既和理非有可能都有係社區企係最前比前線散
勇武都有可能一齊去觀星大合唱

只要大家目標一樣 無論方式如何都係手足

推

其實和理非同勇武唔一定係講人

可以係兩種唔同嘅行為同手段

行為上的確係二元

但唔代表每個人只可以選擇其中一種

應該係適當嘅時候用適當嘅方法

對家動口時 就用和理非感化佢

對家郁手 就勇武地揼柒佢

對家立即係呢d ?